何妖出院之後如果個個都捧紮花埋去同佢影張相佢會唔會影到神經衰弱？

個袋有啲大，等等 我搵緊

仲要講番同一段對白

我可唔可以？

咁我攞部手機出嚟先呀

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link: